求教：點睇哩單警民爭論？

最新版本

咁久咁講
喺popo角度
保單條款係你嘅事

搵個唔撚識例嘅嚟出post

買保險唔代表你一定要claim 嘛

如果諗住報燕，就唔係私了啦，咁仲唔報驚？

無報案紙claim閪咩

所以狗話要確認無人受傷囉

但現實係咪個個一撞就咁乖報claim 先

係就唔會年中咁多no report late report 啦

其實係㗎，起碼影相劃圖先。

但而家好多市中心馬路細單，白頭佬都唔嚟，叫黑腳開RN就算, 傾唔掂先返交通

G持藍絲撞車唔好報警 佢地要對付暴力黃絲已經好忙 唔好加重佢地工作量

撞左車點都係報警先
除非唔洗賠錢，直接寫和解紙

成日同交通狗合作？知咁多嘅？

（以前）咪成日要招呼你哋班濕滑司機嘅賠錢佬囉

狗：唔撚想落車做野，你地搞掂佢